澄清 將軍澳警察局疑發生類似輪姦事件

澄清，將軍澳警處發生疑似輪姦事件
我係成件事既當事人，相中人係我既好朋人，早幾日之前我下載左個app（skout)，之後用左我好朋友既相去玩黎個app，我用朋友相係因為自己樣衰，我先向我好朋友道歉，對唔住，我知道最近黎件事，黎幾張圖好火熱，我知道自己的確闖獲，害左我黎位好朋友，我同相中人（好朋友）既立場都係支持黃絲支持香港，係我自己溝唔到女，拎左好朋友張相去玩skout,
成件事就係我係skout開左ac之後，就見到有個女仔名係好想比警察屌，我就入去同佢傾計，入面好多內容都係圍繞緊最近黑警既野，例如爆眼，黑警打人，輪姦示威者之類，我想講所有內容根本係虛構，係我想順左個女仔哄佢亂咁講出黎，絕對唔係事實，我重申一次相中人絕對係同黎件事無關係，內容所講既野 全部都係亂講出黎，絕無實事。
我知道成件事影響我朋友好大，所以我希望澄清返件事 還我朋友清白

自貼先

推

貼你果時既留言出黎

狗公吹水吹到連環車禍
btw 證據呢？

推兩下

如果係真既話，
樓主你真係好撚柒系鳩on9

希望你知道你唔係因為樣衰溝唔到女
而係因為你好撚on9

但見你話自己係黃絲
都可以考慮原諒你既

cls

31萬後... 阿SIR柒左扮係朋友做?
識做就自拍video同時有自己樣同chat records啦.

1999

你最少都要cap screen先丫

推到有圖

p牌
仲要3字頭

狗
等出事啦你

警犬出黎想吹淡件事 新ac第一個post 就澄清？搵鬼信咩

樓主弱智你覺得你
同公安屈領事館人員叫雞

邊個彈信啲呀

pish
記得放圖

樓主弱智？

你覺得你
同公安屈領事館人員叫雞

邊個可信啲呀

自貼app對話咪得囉

乜柒都拎黎玩.

用人相嘅事主選擇逃避
派個朋友出黎做代表
叫佢出道歉聲明又唔肯 態度仲差
點解受害者要搵證據證明自己清白
連登仔們有咩高見大家幫幫手

你話係就係？
係就貼返對話出嚟啦p牌仔

完全似狗ge 語氣wor

擺明係

貼圖，唔係唔會信

P牌 自貼證明是常識吧

我會解答返成件事真相

如果你作野，你今年會冚家剷

我朋友真係清白....只係我狗公

我發誓

借刀好容易

點解刺客教團未開波做嘢
就係因為老豆搵仔都唔一定可信

btw, 樓主cap自己個對話可信性會高啲

無圖點證明你講既野唔係假？

屌你叫佢收皮啦
叫佢貼對話又唔肯
搵條架兩出嚟乜乜柒柒咁
明明上個post就解咗話係俾人借刀
你個frd又出嚟柒多鑊
刀，想借咪出聲囉死狗公

Btw不推文

樓主係五毛支那狗，我屌你老母呀

P牌仔 收聲啦

Sor以為你搵咗個朋友出做擋箭
你就係個死狗公呀嘛？

halo moto

我知無圖好無可用性

我證明我地都唔係警察，係黃絲

我有圖救樓主！

屌你老母啦，打字打到1999咁，連口語都唔撚順，扮咩香港人呀支那狗p牌仔樓主單機啦你

我係用人相既事主
我對唔住我朋友，係我用左朋友既相，
我無左ac 影唔到對話，我知真係好難信...

冇證明唔信

好心你就收嗲啦
信你都真係要捉去驗腦

唔信樓主！
希望受害者尋求協助，唔好怕被人威脅！

扮朋友？

補充翻
自稱係黃絲嘅樓豬同朋友話上東張西望對質
好似唔知 無線新聞 出賣港人

沒有最垃圾 只有更垃圾

我係用人相既本人

黑警講大話 指鹿為馬的確係有一手

連自貼都唔撚識規矩
講條撚？

其實係人都知係假 不過唔老屈d警察 點煽動其他人仇警呢？

得啦可以收皮 乜柒都冇學人開po

點証明

屌你講咁耐拍片啦 叫你拍又劣
洗唔洗起你底響你全朵呀？
屌你俾咗機會你 又攪多單出嚟
你老母生你出嚟都唔知好笑定點

貼對話就澄清到啦
洗鬼講咁多廢話
如果唔係就令件事愈來愈真

撚有老屈，明明係香港警察劣跡斑斑
撚有煽動，明明係香港警察不可信任

我地暫時未睇到有證據證明啲件事係假

戇撚鳩 仲黃絲黃絲 停留係五年前
對事不對人
如果樓主係當事人
樓主咁講嘢尊重過被捕女士？
咩撚嘢叫玩完個女嘅就放個男仔走？

支持香港？
你知唔知呀 對被捕人士造緊二次傷害呀
仲有人俾正評
原唔原諒唔到我哋講
個女仔唔追究就話

樓主必須要知道自己問題
同埋樓主撐咩撚香港啫
撐香港仲係度搵人屌閪

講咩撚嘢啫

唔撚得

明明應該對事不對人 咩撚嘢黃絲考慮原諒
原唔原諒都係當事受害者同被捕人士講啦
屌樓主老母講嘢唔經大腦

唔好講警犬 仲侮辱緊被捕人士呀

我屌你老母啦 只係識講影響你朋友
你知唔知你呢d 言論搞到個女仔面臨咩壓力啊
等陣三姑六婆炒撚咗車以為佢俾差佬玩過
隨時下半世唔撚洗嫁人 聽住d 閒言閒語

我鄭重屌你老母啊

膠都廢事比

你係咪戇鳩㗎
上街 抗警暴係因為
是其是 非其非
邊個同你煽動 邊個同你老屈呀

屌你老味大言不慚

啊sir，你成段聊天記錄由頭貼到尾咪信你囉

民間記者會留個位比你

對唔住，我知影響左黎件事既所有人

你冷靜少少先
最原本個post有人澄清左
當然我都唔希望圖中既事發生啦
上面我有貼左圖
保持2秒距離

已經唔係你同你朋友嘅事，應該更加要發大件事嚟搞，你老母如果件事係真嘅 唔駛比警犬走甩，如果係假嘅 你受撚晒佢，唔撚係話一句黃絲就走得甩，你無撚資格做同路人。

明白，我知道對唔住全港既人

請問先生 我有咩唔冷靜？
你先解釋樓上嘅言論咩叫老屈差佬令人仇警
仲係度用手機打字有幾唔冷靜？
而且唔係冷靜就有points

黑警玩洗白

其實成件事當日有2個post
呢個係期中一個
呢2個post發生係8/18前夕
至於當時都好多巴打都覺得開呢兩個post既人
煽動緊8/18既巴士更加仇警去衝擊
當然最後大家都好和平咁行完

巴打

哈哈，係囉係囉
你的朋友下一句係咩話

P牌
仲要3字頭

垃圾post一個由得佢沉
不推文呀各位

閱

搞咁鳩耐一啲證明都無好心就收皮啦

點證明到d message係你send

睇完都唔知你想講乜

祝你老母生癌 你老豆中風

撐黃絲竟然扮警察食女

一定要報警 你已干犯罪行

根據簡易程序治罪條例，任何人如假冒公職人員，一經定罪可被判罰款一千元或入獄六個月

推 樓主你諗定係狗屋個48個鐘點過啦傻仔

祝你老母生癌 你老豆中風

撐黃絲竟然扮警察食女

一定要報警 你已干犯罪行

根據簡易程序治罪條例，任何人如假冒公職人員，一經定罪可被判罰款一千元或入獄六個月

樓主你諗定係狗屋個48個鐘點過啦傻仔

拎番你自己D message 證據出黎再講
影張學生證可以代表唔到D咩
btw, 唔係我唔信你 而係差唔多成個連登都唔信你

Po圖/委任證

屌你呀
明明係呢兩個月差佬做左咁多錯野
先搞到大家都唔妥
差佬做錯係事實，大家有眼睇
洗撚煽動

你唔拍片 露樣 好難信你

樓主
雖然就唔可以迫你cap screen
但冇圖你都唔好怪人唔信你

洗白 收皮啦

Block左 88

推 佢解釋完我更加信係真

你老母比狗屌
祝你呢世溝唔撚到女啊屌你老母死狗公

請樓主cap 對話圖證明你講既野係真

你係男拎女張相去玩去溝女？

警狗衰咗仲想扮嘢？

blocked

齋講冇證據，點信呀

Fc左單野係真架喎

電梯學徒

講下就係？我話我係Ironman都得啦柒頭，又想洗白

同個官講

上次有單流言，話有女示威者被義載後強姦
之後連登就有「當事人」大波小爾出嚟「現身說法」話係搭uber而唔係義載，仲比咗好多自相矛盾嘅證據出嚟話有發生過件事

基本上同今次一模一樣

好撚柒系鳩on9
我見mk先會用呢個組合

唔好意思

#311555

屌你老母臭閪，收撚皮啦p牌狗，全家生癌死啦

即係真係有輪姦

咁撚樣鳩up兩句就信你?屌你老母咪當人on9啦

搵鬼信

收皮啦 負皮 block 不推文